知唔知點解酒咁苦都有人飲？

因為人生更苦

月經

因為酒的苦只苦在舌頭，而人口的苦係苦在心頭

攞苦黎辛

成日都冇人咁講 理解到既有幾個
大部分人都係享受微醉

人生已經夠苦點解仲要增加自己既苦?
你需要既係甜